如果M記係中式餐廳

巨無霸 魚柳包 同所有餐會叫左乜名

巨龍包 龍躉柳包